點解而家啲後生講嘢句尾咁鍾意加個「吧」字？

成日都乜乜乜吧，乜乜乜了吧
明明我細個淨係寫書面語嗰陣先會寫個吧字
唔知幾時開始越嚟越多人鍾意講乜都要跟個吧
好銀耳

不要介懷吧

一起去酒吧飲酒吧

完了吧

很想要吧？

唔多覺咼吧
應該係你圈子問題姐吧

好銀耳吧

冇撚嘢吧

你當我是浮誇吧

冇問題吧

得啲大陸人會咁講

不是吧

屌你老母撞到我部電話吧

吧吧寶、寶寶吧

銀耳就當場一巴車埋去，唔洗忍，然後再叫佢改正，再錯再車過，咁樣世界就會很美好吧

破樸吧

屌你吧

ar吧

大雞吧

認同吧

咁嘅Post上熱門又要比人小吧

沒有吧
你啲後生朋友問題吧

普通話入侵嘅結果，會覺得怪係因為佢地用嚟取代左個「啩」字

廣州啲八、九十後嘅廣東話已經嚴重北化，乜撚嘢素質、運營、開展，近年傳埋落嚟

例如「展開」，明明用左幾十年，但呢幾年不論電視、報紙，日日都開展開展，展你老母個展

如果大家日常唔注意，香港話都好快玩撚完